[SARS 2.0] 我連拜年都唔想拜

我連拜年都唔想拜，想自我隔離杜絕病菌有咩好藉口？（仲可以慳番啲錢唔使派利是）
利申：新婚1年，傳統家庭。

你係咪發炎所以去唔到拜年啊?

多人地方真係少啲去

酒樓啲廚一啖一啖咁吐落你地的餸度

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰